今次運動失敗原因係：短視

好多人都唔明，極短視
妄想自己用一個月時間改變一切

唔諗下港共政權
鋪陳咗幾多年先可以做到今日嘅局面
用十幾年時間黑化警察
投入大量資金收買藍絲

而我哋呢邊淨係不斷諗自己呢個月付出咗幾多
從來冇長遠計劃改變呢個局面
傘兵走去做深耕細作
笑佢地戇鳩 乜都改變唔到

好啦我當你要勇武
你唔係真係諗住一個頭盔一個眼罩
加塊浮板就想贏呀？
最起碼組個團強身健體下
下一步籌集資金搞地下組織
冇人做嘅
成班手臂幼過條竹學人勇武真係笑撚死